咁得啦 原來放火放彈掟硬磚全部都係警犬黎

香港警察煽動香港市民暴動

721

黑社會

推

721恐襲

仆街啦

全撚部都係黑警做

屌你老母

721阿仆街

31台有人講緊

唔好再叫"黑警"/"狗"，直接叫佢哋曱甴！

屌 3人為一小隊

大spin，有咁大力得咁大力，原來警察一直有混入示威者，之前警察講示威者乜乜物物有幾多係警察自己做? 冇人知

記得記得問！

港台有拍到佢任務完成,事後上車走
黑警帶頭發動暴動

記者會問
警方混入示威者人群 係咪一直鼓吹更激進行為
令社會更混亂

哦原來係臥底黎。
文宣新彈藥。

中國香港執法曱甴

警方係咪一直煽動緊暴動]

警方煽動暴動

文宣方向 警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

最力周街煲呀!!!!!!!!!!!